Net buiten, uitgerekt op een matras, lag meneer Morris klaarwakker.
Hij stak een waarschuwende hand op voor stilte toen hij me fluisterde: "Hush!
ga terug naar bed; het is Algoed.
Een van ons zal hier allemaal zijn Nacht Het is niet onze bedoeling om risico's te nemen!"
Zijn blik en gebaar verbood discussie, dus ik kwam terug en vertelde het aan Mina.
Ze zuchtte en een glimp van een glimlach stal positief over haar arm, bleek gezicht terwijl ze haar armen om me heen sloeg en zacht zei: "Oh, godzijdank voor goede dappere mannen!
"Met een zucht liet ze zich weer zakken SLAAP Ik schrijf dit nu omdat ik niet slaperig ben, hoewel ik het opnieuw moet proberen.
* * * * * _4 oktober, ochtend._-- Nogmaals tijdens de nacht werd ik gewekt door Mina.
Deze keer hadden we allemaal een goede nachtrust gehad, voor het grijs van de komst de dageraad maakte de ramen in scherpe langwerpige ruimtes en de gasvlam was als een stipje in plaats van een schijf van licht.
Ze zei haastig tegen me: "Ga, bel de professor.
